好想去 TEAM LAB 呀！尋找特別的拍攝手法～

拍片都唔差嘅

咁多位巴打，有冇多Ｄ ＳＡＭＰＬＥ黎參考下
我遲Ｄ去個時可以學下大家嘅手法去映靚相

[急!!!]9/9有班中學生等緊你地救！！

冇可能
現場啲人係多到嘔
根本無可能影到

多人咪多機場映到特別野

機會

屌如果可以早啲睇到你個post就好 上個月去完